{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ihouse-chinchin.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이 하우스 친친"
    },
    "text": "アイハウスチンチンは、ソウル麻浦区延南路7キル24-11に位置するゲストハウスです。 ここは地下鉄2号線弘大駅から車で11分の距離にあります。 各種サービスを提供するここでは無料朝食を提供し、客室はモダンな家具と柔らかな照明で飾られています。 また、無料Wi-Fiも提供されます。 客室は自分で描いた絵で飾られており、エアコン、休憩スペース、そしてフラット衛星/ケーブルテレビが備えられています。 スリッパとタオルも提供されます。 ゲストハウスでは共用ラウンジ、手荷物保管所、共用キッチンなどの便益施設が利用でき、iPad無料レンタルサービスも提供しています。 アイハウスチンチンでは車で15分の距離に位置する漢江公園と車で10分の距離に位置する新村現代デパートを楽しむことができます。 仁川空港までは車で52分、金浦空港までは車で30分未満の距離です。 アイハウスのチンチンはソウル中心部から5kmの距離にあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 自転車のレンタルも可能で、トリプルルーム、ツインルーム、クアッドラッフルルーム、シングルルーム、ファミリールームなど様々な選択肢をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイハウスチンチンはどこに位置していますか？",
            "answer": "アイハウスチンチンはソウル麻浦区延南路7キル24-11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイハウスチンチンはどの地下鉄駅から近いですか？",
            "answer": "アイハウスチンチンは地下鉄2号線弘大駅から車で11分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "アイハウスチンチンでは何種類のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アイハウスチンチンでは無料朝食を提供し、客室はモダンな家具と柔らかな照明で飾られています。また、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "アイハウスチンチンの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "アイハウスチンチンの客室にはエアコン、休憩スペース、そしてフラット衛星/ケーブルテレビが備えられています。また、スリッパとタオルも提供されます。"
        },
        {
            "question": "アイハウスチンチンではどのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "アイハウスチンチンでは共用ラウンジ、手荷物保管所、共用キッチンなどの便益施設が利用できます。また、iPadの無料レンタルサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "アイハウスチンチンの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "アイハウスチンチンの周辺には漢江公園（車で15分）や新村現代デパート（車で10分）などがあります。"
        },
        {
            "question": "アイハウスチンチンから仁川空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "アイハウスチンチンから仁川空港まで車で52分かかります。"
        },
        {
            "question": "アイハウスチンチンから金浦空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "アイハウスチンチンから金浦空港まで車で30分未満の距離です。"
        },
        {
            "question": "アイハウスチンチンでのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アイハウスチンチンでのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "アイハウスチンチンでは自転車のレンタルが可能ですか？",
            "answer": "はい、アイハウスチンチンでは自転車のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "アイハウスチンチンではどのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "アイハウスチンチンではトリプルルーム、ツインルーム、クアッドラッフルルーム、シングルルーム、ファミリールームなど様々な選択肢があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 624
    }
}